麥當勞為響應環保「走醬」 泰式辣醬每包需付$1

近日網上流傳一張相片，雖然未有提及拍攝地點，但內容圍繞麥當勞派發配料的「新指引」。相片中顯示出一張幻燈片，當中列出一個表格，指在2月18日凌晨4時開始，除了隨餐附送的泰式辣醬外，顧客額外要求的辣醬將會被收取1元；而熱飲附送的糖包亦將由兩包改為一包。

麥當勞證實由下周一凌晨4時起，顧客如需額外泰式辣醬，每包需付一元。
麥當勞證實由下周一凌晨4時起，顧客如需額外泰式辣醬，每包需付一元。

不論購買兩件或四件脆香雞翼，均如過往只附一包泰式辣醬，在新政策下，顧客額外索取泰式辣醬，則每包需付一元。（麥當勞網頁圖片）
隨奶茶而附的糖包，下周一將由兩包減至一包，麥當勞沒有列明顧客索取額外糖包需付費。（麥當勞網頁圖片）
同樣顧客購買咖啡，所得的糖包下周一起也由兩包減至一包，麥當勞同樣沒有列明顧客索取額外糖包需付費。（麥當勞網頁圖片）
現時顧客購買薯條，可要求有茄汁包，沒有限制數量。（麥當勞網頁圖片）
每盒麥樂雞只附一小盒醬料，額外每盒收費1元。（麥當勞網頁圖片）
麥當勞回覆《香港01》時證實有關消息，發言人稱由下周一（18日）起，顧客凡惠顧脆香雞翼(包括2件/4件/脆味分享盒)均會繼續附送一包泰式辣醬，而「大大啖雞翼桶」則會附送兩包泰式辣醬。若顧客有需要再加配泰式辣醬，每包需付1元。

麥當勞方面又提到，顧客購買熱飲亦會繼續免費提供糖包，未有提及額外糖包需付費。發言人表示公司會不時檢視配料派發指引，如有任何更新將適時知會顧客。

不如走牛 仲環保

扮咩環保 大陸垃圾公司賺到盡

岩一包撚夠食咩

轉食Mos

都無話關環保事

如果買2包2件雞翼唔比2包醬就報海關

仲食麥當勞？不了！

呢d老屈標題係咩居心

成個麥當勞走左佢啦 cheap撚到咁

總之所有醬包（包括茄汁）都要收 $

咪唔好食佢囉 都唔知有乜好食

問題係屌你班契弟成撚日唔比一包都唔比
下次外賣係咁就打落去屌到你即刻送上黎

響應環保，拒絕當奴

走麥當勞最環保

最憎呢d cut cost扮環保

不如摺埋佢，仲環保

又贏

垃圾公司

為響應環保我都唔食m記kfc喇，咁多即棄嘢，食返普通茶記，吉野家大快活最多都係即棄枝飲筒

好多人一早睇穿晒，佢哋話環保，只係cut cost 嘅係藉口，只有環保撚死口唔認。

冇m記食了

咪係，真係環保咪cut哂所有即棄嘢囉，淨係減成本嘅嘢先識做

食你就食喇咁多嗲

Mos burger

你話佢無比到 比漏左咪有多包

點解唔係唔要減$1 , 而係要加$1

走調味料都算環保
咁我清蒸唔落鼓油，炸野唔落油同生粉
都可以環保

遲d可能要標明
煮食過程是否需要落鹽 需要加1蚊

標題老屈
明明就開宗明義就係要賺多你1蚊

環保撚為咗要營造到全世界都以環保做大前題嘅氣氛，連自己都呃埋。

想cut cost 就光明正大收錢啦 屌
扮咩支持環保

幾時響應環保執柒咗佢？

金拱門冇全翼，冇兩包醬，冇飲筒

原文根本冇環保兩個字, 樓主心虛唔敢貼link

原文link (注意係支那01)

次次食薯條都要六包茄汁，如果第時茄汁都加錢我就唔洗食了

今日去拎定十包先

加到咁貴 呢啲都仲要收錢

變相加價

屌你老母 四件雞翼得一包醬邊夠點
即刻罷食

買2包2件咪得

外國麥記攞醬一向都要錢

雞翼餐應該會少人叫，應該有不少人轉25蚊餐，加兩隻雞翼。

邊度有講響應環保？

已經罷食

邊撚度講為環保呀 屌你老母

屌你老母臭化閪

要醬唔要包裝佢出唔出到俾我先

點解唔係反環撚連自己都呃埋

屌呀

睇完d留言
我發現其實大部分人都接受到 又或者根本唔care
平時食開6蚊細薯條🍟 我必跟2包辣醬
e家竟然要錢 唉

正常黎講係大陸買咩就會死咩
睇下m記可以頂到幾耐

冇拎開醬
其實之前間中都見有人去拎個阿姐會講要收番1蚊
麥樂雞醬之類都係咁
但d人拎完就走

屌 有時外賣無check 可以一包醬都無
依家拎多d 仲要收錢
好彩我屋企有一大枝泰式辣醬

M記真心當香港人係狗

Fuck your MOM nigga

好彩平時食野唔鍾意點醬

諗起有條環保撚真係就咁拎住個包走

係為環保好 就好似Ikea咁 放啲醬係到任唧
咪唔洗有包裝
中國公司 賺到盡

想拎撚哂佢啲茄醬 然後等佢茄醬都收錢
全城屌鳩M記不是夢
利申 唔撚食m記

成間公司執左佢咪最環保囉

遲啲環保到走埋雞翼

反正支那公司都唔會賺到幾多

現實係搵得最多錢永遠都係白人公司

錢係賺返黎，唔係慳返黎

華人管理最鐘意cut曬啲重要野
因為慳最多同即刻見效
兩年後就關人撚事

台灣果邊個醬直接消失左

如果我連本身隨餐附贈既醬都唔要
咁可唔可以減$1?

環保撚成日俾位人

我包醬剩係用嚟點薯條，次次都剩好多醬

直接入廚房食啦屌

環保撚係黑人憎
但都唔撚洗改標題醜化佢地呀?

一早已經戒撚左食m記
你咪慢慢cut囉
明知俾人閪緊都中個頭埋去咁犯賤

雖然好多環保撚好戇鳩，但樓主冇啦啦入環保撚數真係好賤

點解唔係唔要減一蚊，仆街

呢個星期攞多啲先 屌你老母

真係合哂華人賤種果種只為眼前小小利益而放棄哂所有野

冇目標冇遠見冇眼光唔怪得幾千年都發展唔到科技文明

麥當勞為響應環保，宣佈全線結業

不如全線執晒佢 仲環保

然後堆on9仔就個個狗衝哂屌環保撚
比人撚狗咁撚轉移哂target

mos抵食好食好多
上次係港澳碼頭食左個餐
個包熱辣辣香噴噴
薯條新鮮炸 條條金黃色脆到
熱到食落去辣口
最緊要食完唔會好似老麥咁會覺得好wasted

咁外賣佢一包都唔撚比係咩意思
次次打開先見到無醬 佢係咪退翻比我？

平時買老麥都會加4件雞翼
宜家唔撚加算 得一包都唔知夠點乜

講咁多都係乖乖去俾錢買m記

遲啲可能真係有 可樂走杯[black][/black]

其實m記係咪對環保依樣野有啲咩誤解口心

支持茄醬，多冰，紙巾，水都要加錢

諗起之前搞走塑個post

食開Mos福喜肉俾狗食

不嬲環保、平權、女權等等呢啲都係架啦
人哋背後有大財團借呢啲名義cap水，信呢啲嘢嘅大學生咪一堆爛頭卒囉

一包醬夠點啲咩
不嬲去麥當勞都只會食脆香雞翼餐
而家以後都唔洗食麥記喇 慳返啲錢

響應唔食m記最環保

都唔知係咪有人自編自導扮嘢，如果真係咁環保，不如唔要醬減一蚊。

所以20蚊餐咪變撚左25蚊囉
屌

m記? 不了

人地都無話為環保
光明正大cut cost我又覺得冇問題
人地做生意又唔係開善堂
你覺得貴咪唔好買

額外要先收呀，你班友攞醬攞到好似當年D廢佬攞一大疊廁紙一樣，人地比你食雞用，你班友食乜都攞返幾包。攞到只係想攞一兩包果D人都冇得攞。between, 昨日在數碼港M記見到有一條友只飲水，攞左八隻杯，唔知痴線定抗議，見佢有上連登。

其實係咪真係有必要次次都拎咁多醬點雞翼
利申成日都見到啲人拎三四包點果幾隻雞翼

呢個係口味問題唔係必唔必要囉

係咁鍾意點解咁介意比多一蚊買

收皮啦屌你老母

之前我話一d死人大學canteen貴過出面餐廳，要人自己執野係cut cost，唔係為左公德心，之後d同學仲覺得我少少野都怕蝕底咁。

任即唔環保
茄汁破壞環境

以前有膠袋都係一樣價錢
依家無膠袋點解要比多5毫

點解唔係比少5毫

麥記好醒，加個字環保就可以轉移視，等d傻仔去鬧環保燃

btw, 反正有班犯賤連登仔邊鬧邊幫襯

以後食最後個兩隻脆香雞翼都會好冇安全感

佛心公司

佢都係想我都唔再食老麥d垃圾

咁大家咪健康d

冇泰式辣醬點食麥香雞呀
你唔好分一包包喇
索性成支比我點啦
屌你老母

唔撚好賣，最環保

唔得,廢老會成支同你吱走

你老母 買買件雞翼
一定無醬
次次帶一蚊出街呀
你又唔一次過收
你加價 必跟醬啦仆街

屌你老母環保撚

搞咩都好， 搞我賴以為生既脆香雞翼??????

我同你地勢不兩立

麥當勞死左啦人地叫金拱門啊

都話搞環保賺到錢

最衰就係環保
大家一齊反環保

走醬環保？要唔要走埋麥當勞？

好彩有你踢爆佢
條樓主好撚核突，同整fake news無分別

慳皮當環保

走飲管已經比人屌咁多次
仲唔識死

而家仲要收錢
之前唔講錢都仲可能有人支持
香港人咁貪小便宜 等比人屌到反皮

你指嘅外國係咩國家先？ 如果你話係美國我就屌撚柒你
美國所有快餐店啲醬都任你拎，有時我話想要一兩包醬，佢哋直接比成六七包根本用唔曬

不如唔好賣脆香雞翼啦

醬又關環保乜事

仲係有咁多人幫襯。
個d人真係同狗冇分別

放係出面任你唧，雖然只係得茄汁

夠膽罷食咩香港人

唔爭在走埋間鋪

但生仔就免稅？

退埋包跟餐醬可唔可以退返1蚊？

環保

今次真唔食m記

講環保?!仆街啦
有堆垃圾包仲用緊多個紙盒裝住, 呢啲你都唔CUT
想收錢就講收錢啦, 扮環保

環保撚仲唔做嘢?

如果真係為環保，
不如喺分店放一大樽pump裝嘅，俾堂食嘅客自己pump，堅持唔派包裝嘅醬。
而外賣嘅冇計，照俾包裝嘅醬，或者改良包裝物料。

而m記今次要收錢，食雞有咩可能唔點醬，d人需要醬就會照俾錢，根本就冇環保到。

今次明顯係為環保為名，cut cost為實

kfc 成桶茄汁比人任加你唔學！

以後唔撚食麥當勞
食mos burger仲好

4件脆香雞都係比一包醬，不如唔好比啦

環保撚 屌你老母！

其實直認係太多廢老蝗蟲偽中產一次過拎太多所以唔再免費比仲令人心服口服

食屎啦，4件雞翼得一包醬邊夠呀

支那9國要錢，體量下啦

摺柒咗佢最環保

屌佢老母
罷食麥當勞

其實不嬲班人都拿唔少
咪限一次兩包LOR

越來越垃圾

決定唔食m 記
更環保

執柒咗佢仲環保

麥當勞為響應環保宣佈大中華所有分店執笠

佢呢個真係cut cost
但人地無話過係因為環保
樓豬標題黨

真係on撚柒9
十足d廁所逐格廁紙計錢嘅垃圾公司

下次唔刻一次過走哂d紙袋
徒手留包

食物一定要煮熟？無煮過就唔食得？
為環保生食啦
利申曲線要講明

冇飲筒之後已經冇去過 罷食唔到添

點解唔係走醬減一蚊，而係要俾一蚊拎包醬

一句標題就可以妖魔化環保

人地由頭到尾就無話關環保事

成班又沖出嚟柒

連登狗係咁，睇正負皮pick side

內文唔撚睇屌左再講

其實堂食可以擺啲醬我地自己倒咪環保啲

撚狗咁撚

環保撚真係好撚煩

講真如果屋企附近有mos而且收好夜
肯定會食mos唔食m記

講到佢哋真係有牛咁

同HKG報、港人講地啲藍絲廢老一樣，冇獨立思考可言

支持環保一包都唔要，有冇得減？

堂食用碟上，唔洗獨立包裝，唔洗墊盤紙

好心就限派茄汁啦

以前香港糖漿 茄汁 淡奶任拎
牛油 pan cake 糖漿都係counter 任拎
無記錯的話

你冇記錯，根住d廢老叫唔洗錢係咁拎
紙巾呀，茄汁個d
茄汁拎黎冇撚用都照拎
特別係公屋屋村個d特別多呢d廢老

屌麥當勞呢啲垃圾算死草算到盡，我都唔知幾耐冇幫趁過。

糖一包真係夠啦

通常我唔落添

最搞笑有人提議麥記擺支醬比人自己唧
到真係有果陣我又唔信你唔怕核突照用呀

參考IKEA

為左響應環保,自飲管事件之後,我都冇食過M記

冇可能會有呢個安排，吉野家以前都係任用豉油，之後都變難開到爆，一開就噴到周圍都係既獨立包裝

包走醬可唔可以平一蚊

幾時運茄汁都另外收費

冇食垃圾金拱門好耐

係加拿大食m記都食得開心d
起碼醬呀可樂呀要幾多都可以自己決定

你有骨氣唔食,佢執笠,就最環保.

原來+1蚊就可以唔環保？

咁幾時買野飲走杯?

咁係咪個廚房專門整個包比佢
定係其實只係個counter 幫佢拆包裝比個包佢咋

呢個就真環保喇

瑞士已經係

水要收錢啦應該
個個廢老拎杯水霸張枱

孤寒同環保真係一線之差

shhh.....比麥記睇到你呢個po 就仆街喇

啲餐具實比啲打墩廢老撻曬

豪啲 +10蚊可唔可以破壞世界

唔食了

不如走資 更環保

咪用環保做藉口 想收錢啫做到咁柒

咁走醬可唔可以扣翻錢

走乜撚野塑啫。咪即係唔操洗佢再入貨，慳番筆又唔撚減價，變相再賺多啲。DKLM。

同膠袋一撚樣
以為實施左膠袋徵費就好環保
事實係
環保袋仲浪費；冇帶一樣會買膠袋 果堆膠袋又冇措施配合回收
姐係其實 我每日只要花多幾蚊
乜撚野環保其實係唔關我事
我認為環保都係每個人既責任 但唔係咁撚樣囉

Sorry可能有d巴打話麥記冇話過因環保而走醬
但地真係戴緊環保光環